大家仲會唔會照上機飛去日本?

岩岩日本話如果同機有乘客有明顯病徵，全機人都唔比入境，並且送去檢疫，直至有結果。

買左機票嘅你會唔會照飛？會同唔會都講下黎緊飛去邊。

飛
唔飛

1516

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

月尾飛東京
已經取消晒所有酒店預訂 驚日本唔比入境
宜家仲諗緊
驚到時上到機 架機有個人有病徵 全機隔離唔比入境

買大細咁

11：9

見d ig fd個個都照飛

驚就包機去lor 乘客只有自己人

驚日本社區爆發多啲，仲要去景點實多支那人，除非去鄉下地方會考慮吓

本身今日飛名古屋 最後今朝cancel咗
唔想住酒店 酒店中央冷氣 隔離住咗個染病既大陸人就仆街
去到提心吊膽去完都唔開心 都係cancel算

推

咁既時勢仲去飛,係咪傻L左